香港仲搵唔搵到Monster Hunter以前啲玩具/盒彈？？

呢排先發現原來以前出過芒亨武器，應該叫CAPCOM【魔物獵人 狩獵武器 】，呢個系列有出過漆黑爪(太刀)。但係去過現時點/信和/皆旺都搵唔到。
想問下有冇巴打知道邊度有可能會搵到幾年前出過既週邊

網上徵

搵過但係冇漆黑爪個代

Figure 討論（87） 蘿莉控會戰勝歸來

AmiAmi 有開訂

Mandarake 都會有二手執

唔該巴打，即刻去搵搵

淘大

哇，分分鐘真係淘大都搵到，連呢幾Set都有btw thx巴打

奇趣嚟